有冇人明自己父或母明明係偷渡落嚟香港搵食但仲要紅底?_?

講真我真係唔撚明
大陸係咁撚好你當初就唔好撚偷渡落香港啦
落得嚟香港講得廣東話就唔好再紅底奶共
係屋企講政治得嘈交
有冇人明我感受

屌!

我好明白，我老豆都係咁

大中華膠，認為愛國就要愛共，冇其他選擇

我老豆都係

個個講撚到自己好撚愛國
但係就因為當年無野食走黎香港
咁撚愛國就唔應該走落黎
食樹皮都要繼續愛國

唔兜口兜面窒佢
想知佢點答

緊係明啦
我呀爸落到香港日日煲抗日神劇
信毛澤東 上年鼻咽癌死Q左
真正幫社會做件好事

呀媽而家羣埋晒民建聯d fd
得閒就去維園做維園呀嬸
佢以前大陸係被批鬥的一羣
自己口講話最憎毛澤東
而家就毛澤東已經死左
就話共產黨唔係以前既共產黨

屌佢鹵味真係on99

唔紅果d都移左民

問下佢作為大中華膠點解要偷渡
國家這麼好

我全屋嘅大人都係咁
好難同佢地溝通

黎香港只有兩種人，一種係頂唔順大陸嘅獨裁，呢種人去到呢啲情況多數都係會出黎遊行反對，一係就淆底唔敢出聲

第二種係以前聽到香港搵錢好過大陸，呢種人去到呢個情況只會話，呢班撚樣又搞事

咪嗌交
我係你老竇
冇你就冇我
都係哩啲無賴嘅說話 根本冇得傾
一日到黑就拎住部華為手機睇中共飛機片

咁睇嚟我比較快樂, 屋企人只係港豬, 堅唔講政治果隻

我老豆就係咁 所以每一次有呢啲事我都廢撚事同佢嘈

點解我老豆唔同，日日屌共產黨仲叫我出去遊行

如果同佢哋講全家搬上大陸住，佢哋會點

呢啲人連自己愛邊個中國都唔知就收皮啦

用返支那 批鬥啦 佢地用iphone其他唔係支那電話都打爛佢 只可以比佢地上支那網

另一樣唔明：
移民回流又舔共

你唔恐共你唔好移民啦
移民回流你又日屌夜屌後生搞亂香港？

明明阿爺果輩係國民黨 細個成個山頭都係青天白日滿天紅 宜家奶共又奶到發發聲

老豆老母都係咁 又唔係風光
講到口臭唔撚想再嘈
而家$1家用都唔俾 等黨養佢地

道理同班狗移左民都愛國一樣

點撚樣接受到屋企有合咁嘅奶共廢老

恭喜你 你有一個清醒嘅老竇

所以我呀爺反共 但我屋企人政治冷感
所以我好鍾意我呀爺 就算佢過咗身我都好掛住佢

藍絲畀負皮

阿公比人鬥地主 跪玻璃 坐監 之後放翻出黎
老母到依家仲不斷讚共產黨
都唔知佢斯德哥爾摩定人頭豬腦
成日話佔中搞搞震 影響啲人買野意慾 搞到經濟差
我中學讀liberal studies 果時已經係政治問題上開始同佢嘈到宜家10年之後
其實中間都唔想同佢講
因為佢嘅思維同弱智無分別
但有時佢口upup
真係聽到會火滾又會忍唔住回佢
但永遠只有佢啱 歪理講成真理
正常有腦嘅人都會覺得佢嘅言論痴線
佢仲話要返大陸住喎
crazy

本是同根生嘛

我老豆係勁憎支共,但開始畀支支tvb荼毒話泛民搞事,成日都要由頭到尾講一次啲事件畀佢知,幫佢消毒,好彩佢都明

老豆睇左幾十年蘋果，成日話我地呢代比佢果代難生活好多，冇咩希望，一有大事就出聲屌政府

老母反而好驚大陸，比人捉過去d親中同鄉會，係咁話人邪教洗腦，最憎共產黨

佢話蘋果係垃圾報紙
收人錢報導

愛國的確同愛共無分別

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

Pish

老豆同你一撚樣，老母開明少少
但都係思想潔癖，成日話人攪事，如果解放軍出黎全部都要收皮乜乜柒柒

基因

我寧願佢唔理
好過佢打對台
唔明佢地點解選擇相信呢個垃圾國家
我細個果陣佢地就不停灌輸我返大陸有幾危險
而家就講撚到幾有先進
再先進都冇撚用啦
啲人咁撚恐怖

飲水思源, 佢地話駛都係上面長大, 為生計先落黎, 就好似他日樓上為生計要出國搵錢, 心裡面都係熱愛香港

我明,我昨天先同老婆吵交,佢係大陸人

屌撚到佢地飛天啦
咁大個人又唔洗怕屋企既

我明啊

I know that feel bro

唔係話娶大陸人唔好
娶個有腦有思想先好
明明今次陳同佳件事都唔關中國大陸事
修訂硬係要加埋中國大陸落去

讀過書嘅咪會囉

老一輩一定知咩係小紅書

掉返轉
老豆好撚憎中共 偷渡落來
一切中共中國民建聯都反
民主派 本地派全部都撐
但好愛國 始終話自己係中國人

未必，我老母小學未畢業都反修例

你睇下呢家國民黨

唔使同啲廢老解釋咁多
最緊要直接簡單有重點
尋晚同左兩老講：
條例過左香港人就會送返去大陸審

依家兩老都屌柒香港政府

呢班人國家有事時就第一時間走人，愛咩國吖，最愛自己咋，如果遲d香港出事亂拉人佢地咪又係走佬

錢作怪啫
證明以前逃難落黎唔係為自由
只係避飢荒
而家覺得國家強大喇
就想將d子孫送返去

一樣
成日好似d高官錄音機咁講埋d歪理
講黎講去都係個三督屁

唔好比家用咪得

我阿婆成家當時俾共產黨沒收晒d財物 佢地算係大戶人家
佢50年代後期落黎香港 好憎毛澤東同共產黨 所以咁多年黎 一次都冇返過大陸

好彩老豆唔係
啊爺游水落黎老豆香港出世
本身佢都偏政治冷感唔人會遊行
但9號我話去佢都話一齊去，再唔出去表達可能無機會

on9

我阿爺國民黨個仔都支持共狗 真係養唔大 正廢柴

我阿爺以前打仗游水落嚟
正路我老豆應該好撚憎中共
點解佢會係典型廢老
日日開住83台喺度鬧

老母奶共奶到 成話班學生阻住香港發展 學生有幾大威力啫 除左卑黑警打仲有咩可以做 我問佢咁逃犯條例係改乜 佢又答唔出

共產黨既野永遠都心口不一，槍口會轉彎

我屋企個件明明成日話共產黨幾衰幾賤但佢支持建制派
日日對住部電視屌泛民為反而反講野無建設 鬧人暴徒 完全係垃圾廢老個種格
2014個陣已經好落力嘗試同佢解釋呢個社會發生緊咩事 但最後佢都係屌返我轉頭 最近已經嘈到話唔認我係仔 我都已經由得佢

一樣， 成日吹奏自己十幾廿歳落黎，明明自己飲英治香港奶水大，但係就紅底，日日吹奏老共點勁。因為CCTVB日日洗腦，祖國係咁撚好當年咪落黎啦

大陸貪污咁勁 官幾霸道唔記得哂
講下打貪 封哂網上言論 幾年咩都唔記得

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼?

on99 仲要成日睇乜春中蟈拔劍了

好在老豆係藍底 港英嗰隻
唔係港英搞得掂香港都唔會落嚟搵食啦

明明10歲都未夠就黎香港
我老豆都成日睇抗日劇
總之咩中國抗仗戲都睇
但連我呀麻生前都話落葬都唔想返大陸

成班英國人走佬去澳洲美架
一樣係英奴啦

我老豆都係咁
不過佢係土生土長真香港人
但係唔知點解佢好憎英國同美國佬
佢仲話以前係幾撚慘
慘過呢家幾多十萬倍
不過我果時未出世所以咩都唔知
尋日同佢講遊行嘅野
佢屌我話唔好咁天真
佢仲話即使全香港七百萬人上行都冇用
跟住佢屌撚咗我成個鐘俾人洗腦
之後我話我唔信任何黨派
只係鐘意細細個嘅香港
只係認為呢條例可以修得更好
只係想保障返香港人
同埋冇呢個急切性
佢先開始停
最尾仲話香港已經一早收咗皮一早玩完
仲講話董做特首有好多好計畫不過都俾人趕落台
話香港人唔識知足就要等死

老母平時奶共 今次都識得反送中
得老豆繼續奶

我公公婆婆以前國民黨 唔窮有工人用
俾共產黨搞一搞即刻走黎香港
唔明點解呀媽仲可以相信大陸
老豆個邊一直窮開都算

我媽都係，當初偷渡又坐大飛，又嘔黃膽水，又行山路，好辛苦先偷到落嚟。而家。。。唉
我都諗極都唔明

借隔離Post張Gif
睇下TVB做乜啦
繼續睇多啲TVB新聞囉咪

啲親戚有啲仲移民美加 仲係好紅
成日諗住超英趕美 強大了我的國

我都係

斯德哥爾摩症後群

一係就細細個唔好偷渡帶我落黎 依家比我接觸到世界 受到高等教育 你要我信中共 坐視不理？傻撚左咩

唔明 呀爺國民黨團長黎 老豆日日屌共產黨

經歷過文革都可以咁愛國愛黨 真係勁

你果種十個都冇一個

現實係好多大話大陸乜乜乜，真係咁好點解d大陸西走哂落黎？
無腦既就收下把口留幫忙

係
吹棒華為5G
又話啲軍事科技發長好快
咁撚叻咪開WW3囉
係度打飛機

我爸間唔中就睇啲支那軍事評論打J
嚇到吃手手

好慶幸我阿爺係國民黨軍人 老豆好撚憎共產黨好撚憎警犬

我老豆本身都紅紅地
不嬲都插D學生, 社會ge“少眾”
又鬧D人好搞到香港又亂又盛
但今次
同佢心平氣和咁講左有咩影響之後
69當日佢叫我自己小心D
小心唔好比人影到
有咩事快D走 自己保護自己

感動左好一陣
多謝老爹

Same仲要日日send啲愛國嘢俾我希望“感化”我

老母都係 明明勁鍾意睇facebook同 youtube 遲啲睇佢仲有冇得睇
琴晚仲話大陸公安打死人都比 點解香港警犬唔比打人 又話要多謝習近平 又話唔比記者拍好正常 點知你係咪蘋果
我老豆土生土長香港人 聽到淨係笑笑口就算 唔敢出聲反我老母 得我一個同佢拗

我老豆都係
成日係度講以前有幾慘幾慘 無野食又比共產黨沒收哂啲資產 所以偷渡過嚟香港
但係而家又日日係度睇啲抗日片 高呼共產黨萬歲 日本仔正仆街
完全諗唔明白
同佢講親政治一定屌到我仆街

因為反送中，我都同屋企人嘈

我係阿爺個代偷渡香港，父母係單程證落黎，結果就係偷渡個D好憎共產黨但同時又好憎國民黨、英國佬、美國佬，父母就好撚紅底奶共。

結果全都部都係睇死抗爭個班

係 真心見風使舵

我相信其實有唔少，當日見到好多家長帶細佬一齊全家遊行
咁樣身教本身係好嘅，但係啲靚仔淨係識扭計話好攰，全家焗住離隊，我想講1,030,000呢個數真係完全低估左

以前冇嘢食，咪唔愛國囉。呢十年大陸有野食有野玩，仲賣地有錢收，咪愛國囉。

試吓中國嚟多次飢荒？佢哋妹下妹下都行出嚟反共呀！

成班蝗子

成個家族國民黨

聽完d老人家經歷過的野就明白同中共無可能共存，佢地唔會因為安分守己聽聽話話放過我地，一窮起上黎就會趕盡殺絕

唔係話唔想和理非，但和理非都係會死會受折磨，反正最後都係咁，點解唔比個機會自己掙扎下

咁撚多大陸仔

我屋企人係知中共衰，但就話你知佢好勁，你玩唔過佢

咁我相信去衝都有大陸仔嘅
係大陸仔都識得撐香港咪得

咁你又真
勸你老豆老母唔好再返鄉下
同中國斷絕關係
歐美好快打到黎

勸到就唔使開Post擤啦

屋企人都走左去加拿大 我參加完69 後已經走左 只希望依個我長大嘅香港 唔會咁快被共產黨侵蝕 今晚參加行動嘅人 我幫唔到你地 但希望你地注意安全 留得青山在

我老豆老母

唔好講咁遠，宜加一樣大把移民左既中國人
話中國有幾好，外國有幾差
但係全家移民晒

我老豆老母都係

我都唔明 成日覺得最應該反共嘅係佢地

100%明白
勸你慳返啖氣
嘈黎無結果

快撚啲送佢返大陸啦 唔好認佢做老母

啱 唔折墮都唔偷渡啦

大家可以睇下

愛中華民國點計？

想反攻大陸？14億人都唔同意wo
定係愛台灣？

明知嘈黎無結果
但佢地耐唔耐講一次嘅時候
聽十次總會有一次係忍唔到

多謝支持

各位加油
畀人揸撚住春袋出唔撚到
已買物資托人拎去

我係原居民，但係全家連埋d表姐表哥日日係到屌美國搞亂香港佔中嗰排同屋企人開完片之後已經好少見班人

題外話
有冇巴絲因為家人親中
而自己又想去日本旅行就比說話你聽

利申我係

少見面少磨擦
明明做緊啱嘅事保護香港

here

黨洗腦真係好勁
令到佢地就算脫離到中國 都仲咁恐懼黨 無理愛國
嘈左好多輪都唔聽人地意見去自己分析諗下
嘈我寧願唔講野 身體力行默默做唔回應佢任何勸說同指責...................